你的笑容已泛黃 花落人斷腸 我心事靜靜躺 北風亂夜未央

你的影子剪不斷 徒留我孤單 在湖面成雙 花已向晚 飄落了燦爛 凋謝的世道上命運不堪 愁莫渡江 秋心拆兩半 怕你上不了岸一輩子搖晃 誰的江山 馬蹄聲狂亂 我一身的戎裝呼嘯滄桑 天微微亮 你輕聲的嘆 一夜惆悵如此委婉...

誰在用琵琶彈奏 一曲東風破
歲月在牆上剝落 看見小時候
猶記得那年我們都還很年幼
而如今琴聲幽幽 我的等候 妳沒聽過
誰在用琵琶彈奏 一曲東風破
籬笆外的古道我牽著你走過
荒煙漫草的年頭 就連分手都很沉默

看不見妳的笑 我怎麼睡得著 妳的聲音這麼近我卻抱不到
沒有地球 太陽還是會繞 沒有理由 我也能自己走